究竟香港人識反抗未

經過今日，大家究竟明白就算幾和平，幾和理非都好，共匪都會拉你，冇人可以獨善其身。裝備自己反抗啦，香港人。